每次入戲院睇戲就知啲人幾撚on9

頭先睇john wick 後面兩個死肥閪
斬一下就叫一下
踢一下啫啫就笑一下
真心覺得果個畫面係好笑既咪笑下
但明明個畫面係認真打緊
氣氛又好形重
你兩條肥閪就喺到又叫又笑又討論個角色點點點
真心屌你老母
都仲未計有條廢老喺到踢椅背
入得戲院睇戲就尊重下人尊重下自己啦
仆你個臭街

唔明合埋把口唔講野尊心睇戲有幾難

下次包哂成間戲院嘛 上黎屌有乜用

香港係咁嫁啦，識尊重就唔叫香港人

電話撚先黑人憎 殘撚到好礙眼
次次見到都會叫佢咪撚㩒

廢鳩樓主 又唔即時屌 上黎講有撚用咩 現實咪多你呢種廢鳩搞到咁多呢啲閪人存在 谷住谷住又唔敢當面屌 男人老狗死撚左佢啦

最弊唔係淨係我後面兩個肥閪喺到嘈 係成個院都有啲笑聲叫聲此起彼落 我點屌 起身大叫屌你老母呀？到時又嘈倒啲專心睇戲既人 自己學下尊重係咪咁難

咁係咪包咗戲院 其他人就唔洗學識點尊重呀屌

電話撚好少見 見得最多係多腳撚同多口撚

所以睇戲不嬲自己一個單箭頭坐前排，唔洗同人逼

出個post就教到人尊重

可以搵職員投訴，通常呢d 職員第一次會警告，第二次搵經理出黎叫呢兩條友出去，再勸唔掂就請佢地離開

其實宜家係香港入戲院睇戲真係折磨黎
因為每次都好似六合彩咁
可以遇到完全安靜同高質觀眾既機會同贏頭獎無分別

每次都係有d死廢中大大聲討論劇情 比反應
係度摷野食d包裝勁嘈 著mon玩電話 大忙人幾百萬上落咁
電話鈴聲 聽whatsapp錄音 踢你凳 汗臭 煙味
遲入場開住個電筒照雞蛋咁照撚住你

你會話 咁你又唔出聲鍵盤戰士
曾幾可時都會既
但宜家每次入場話完一個 第日入場又有另一個 沒完沒了
次次都要勞氣 甚至宜家好似變左開聲話人果個先係錯
慢慢就開始唔想再入戲院睇戲

係香港連入戲院專專心心睇戲都係一種奢侈黎
睇卡通片唔洗講 一定有一大班細路同家長配音
呢樣我仲可以接受 d小朋友把聲幾得意
到左d劇情片 稍為要用少少腦
一定有師奶同女人聲係度衣衣哦哦唔知問乜鳩
鬼片就一定有傻鳩估下一步有咩嚇位
英雄電影又會有人問呢個邊個黎 果個唔係死左啦咩
去睇d冷門少少既先稍為靜番d
但呢個時候又有人玩電話 摷野食

Ching攞條頸同隻眼玩

鬧人唔識尊重都唔得 咁出post撐佢地好冇呀

建議下次真係有戲你好鐘意睇
可以揾vip影院睇,座位數得1x個 少d小學雞

真 有高質觀眾真係中獎

上次係淘大UA先過癮
睇夜晚十點個場John Wick3

本來預左因為係三級沒啲細佬係度煩住曬可以集中精神睇戲

結果隔離坐左個疑似係兒登巴打，開場前係度開聲睇韓國妹直播，真係唔知佢係堅毒定係低齡

開場後頭一個鍾都好地地，後一個鍾劇情開始入肉就開始係度細聲咁口upup，唔知佢個刻係痴左定同我地睇唔見噶“朋友”討論劇情

完咗場著曬燈我地個個起曬身準備走，條友仲係度口upup做埋手勢

香港地已經多痴線佬估唔到連戲院都有痴線佬

如果唔係睇仲淘大UA同時段比油尖旺嘅戲院便20蚊我真係唔會去個度睇戲！

本身john wick已經係3級片 以為冇哂細路會好少少 原來真係唔應該期望

富貴少少一定咁做

夜晚10點都中癡線佬真係慘過食兩舊屎

屌 全港最貴既vip院都係中環英皇
350蚊 包野飲野食(唔係任食)

攤係個位睇幾舒服

睇刀劍神域,ready player one你先想死
一家大細入場 個細路on99係到叫

兒登痴線佬